啲餐廳將兩張二人枱拍埋中間加塊板坐四個人其實係咪冇違規？

以我認知有擋板係可以豁免1.5米距離
咁如果兩張二人枱拍埋中間加塊板坐四個人其實又係咪冇違規？

你第一句咪答咗你第二句嘅問題

兩張兩人枱都係2人一枱丫

反而有啲餐廳既長枱/圓枱，用塊隔板就俾搭枱，咁又算唔算2人一枱呢